今日到底去邊啊?

冇大台還冇大台
和理非遊行真係唔好定清楚先搞好唔好?
你地估個個24小時mon撚住連登啊
我老母一起身就問係唔係仲有和理非遊行
我講左句係，之後佢問去邊
我都唔知點撚樣答佢
到依嫁得返幾個鐘就要出去
連地點都未定好，想點?
真係唔好怪冇人出黎

睇返之前有破百萬出黎行既
做左文宣左幾耐，地點有冇係咁變
依嫁呢?日撚日係到變，琴日又話休息日
點知又有成千人出左銅鑼灣遊行
夜晚又話十區九區起義，
出左黎先發現乜人都冇
屌你，勇武要小隊就算撚數，多有多做
和理非靠人數嫁，到最後幾個鐘都未定撚好
遊鬼遊馬啊，依嫁有埋蒙面法已經少左人
點解仲唔咁生性，一堆係到講vans
屌你老母，冇得著係唔係會死啊?

解決方法
以後和理非遊行，三日前搞個公投決定地點
定左就唔好改，全力文宣。

推

兩點 老銅/尖咀

全力港島

唔好轉九龍 三百萬人逼爆港島

唔好轉黎轉去啦 全世界出銅 和理非咁行 根本唔會有事